「突發」老納於商場內進行花車巡遊

依架野好大馬力架喎

Mad Max!!!!

係入面拉二胡加噴火

仲改裝左添
一定係獅子山車神

戴埋頭盔喎

係喎
專業司機

仲有自製倒後鏡

以為有狗走左入商場

好多小朋友見到都好開心

非法改裝

有得同我架FC鬥

好型

對面坐輪椅嘅伯伯都望住嚟J

前面有枝波棍

仲有吉 祝大家大吉大利
同一支桃花

重改